睇個勢，台灣同日本起碼要到2030年先會通關俾香港人去玩

隻毒係咁變種，3020年都未必開

同意

No
最遲今年年底應該ok

應該再耐D, 呢幾年唔會有第二隻新病毒爆發? 我唔信囉
加埋WHO咁做得野, 我估2050年啦

日台wfc
歐美澳加先係重點

已封鎖會員 老衲-